有冇巴絲準備剝智慧齒(3)

咁都開到3
大家對剝智慧齒有咩問題都可以問下架

應該將上2個post啲人啲過程放係呢邊

今日剝完

剛剛返 屯醫排1年 今日去又話不如唔好剝 太近神經線

擺明當你狗咁撚啦
睇下私家問意見

剝完敷冰會舒服d

私家轉介我去……

睇多間

唔剝除咗發炎無其他後果咪由佢 佢講如果我接受到

都係既 但驚到時痛先剝就

所以好煩 痛過2次無再痛

近神經真係⋯⋯ 但又排咗成年又俾人撚狗
一係排菲臘

無，我可以做 不過叫何必冒咁大風險

又岩！始終近神經真係好煩
隻牙好智障

右下隻智障齒早兩日開始痛 塊面都腫左少少
今日的起心肝打電話book鄧仔
可能聽到我講話發炎 姑娘就比左聽日既期我
雖然個個都話鄧仔快手又唔痛 但都係好淆底呀

發炎唔係唔剝得咩
不過最後剝左未？

唔洗驚，唔痛架

岩岩剝左啦 我問姑娘我話好似有啲發炎係咪唔剝得
佢又話只要開到口就得

剝左就得啦
敷啲冰

真係唔痛 同埋真係好快手
我剝兩隻 由入房到出黎都冇五分鐘
鄧仔萬歲

剝牙只信鄧仔

鄧仔真係好手勢

2隻有無一隻要開刀？

有呀 下面個隻要開刀
今日雖然少少腫 但食野都冇乜問題
鄧仔

我上次開刀剝第三日先腫

上個po 話舊客介紹新客有平？ 我都想剝，頂唔順 有無人pm我資料

我都唔知係咪真係有

係生咗就要剝？定佢痛先要剝？

真係唔知，你打去問啦聽日

趁早剝，之前痛到hihi

生齊4粒啊 好驚

建議剝左一邊先，留一邊食野

醫生話牙腳生齊左之後就唔會再推出黎 其實係唔係架？ 佢話其實唔使剝 剝主要都係驚蛀牙 諗緊好唔好趁學校有得平就剝左佢

因為個位難清潔，其實就無事無痛可以唔剝

上顎兩隻已經剝曬..
依家右下生緊 feel到有感覺但又未至於痛
不過右邊面好似有啲啲腫..
但無勇氣再剝

聽日準備去剝 未剝我右邊面都有少少腫 好近神經線 好驚

定期睇牙洗牙
生得樣衰要剝
痛既係一撚定要剝

問完我再去扮新客

睇下生得樣唔樣衰
我有隻向臉生 唔痛
不過好入又蛀咗 剝咗一勞永逸

剝上無乜感覺
剝下比較煩 係等佢完全埋口 成日有野跌入去

無野既 好小事姐

放心 幫你打氣
最緊要放鬆就得

有野跌入去咁點算

我會飲水沖走佢

今日剝完啦 多謝之前巴打介紹個醫生 手勢真係幾好 仲要我隻牙2隻牙腳夾住神經線

唔係啊 我搵左專科醫生 係有個巴打介紹架 佢手勢真係好好 我第一次剝牙 同埋本身唔剝埋牙腳 最後都無事剝晒 仲話神經線無事

飲水沖走佢

成日都feel到有野係入面

星期三旺中專科剝完
下面嗰隻超近神經線 都可以即時剝
$9500 2隻
佢話今日會係最腫
點知又冇特別腫

鄧仔？

同層既另一間
月頭book 鄧仔17號先有期
等唔切

信大家 book左月尾鄧仔
剝右上同右下(訓係度生要開刀)
嗚 好驚呀 依家一路日日倒數緊 雖然聽好多人都話唔痛 但都好驚呀
我三四年前cool牙都剝左四隻 果陣覺得無乜野唔太驚 唔知係咪後生

Btw舊客介紹係咪真係有得平？有無巴打可以pm我？

其實蛀真係遲早既事。。我年年洗牙，今年一洗，右下訓係度果隻蛀左個大lon，好突然，好好彩前面大牙無蛀咋！拿拿臨剝左佢！

book 咗趙偉權 9千2隻

諗緊好冇再搵鄧幹耀睇下要幾錢

佢真心好full
剝咗幾多？

打咗麻醉針唔會有感覺
到時盡量放鬆就得

我都唔知係咪有得平

鄧仔我搵佢剝咗左手面兩隻，遲啲搵佢剝埋右面
不過真心，佢剝智慧牙啲手勢幾好，但我唔會搵佢做第二樣嘢囉，一個忙得咁緊要嘅醫生，同個客時間多1分鐘都冇嘅，整完就即刻趕你出去，我一定唔會搵佢整第二樣嘢囉，搵完佢剝智慧牙都唔會再幫襯佢了

佢應該賺好多。。

梗係啦，洗牙同埋補牙都唔做，剝隻智慧牙十分鐘收$5000，我見有啲女仔搵佢cool牙，真係建議大家淨係搵佢剝智慧牙好了

不過手勢好真係無得講既，本身諗住揾樓下洗開牙個醫生搞，諗諗下都係咪博。。。

我之前都係搵鄧仔
最痛係打針個下
上下兩隻(一隻打橫生)
加埋5分鐘都唔洗就走得
超級快手
不過要等好耐
book左10點半
去到等到12點先到我
最後一個

遲d準備再去剝埋另一邊
btw d姑娘好靚

我剝完左邊即刻book埋另一邊，早知一次過剝晒佢
靚嗰個姑娘得壹個，帶住口罩都覺得佢靚女

佢有問我 想既話可以一次剝哂4隻
不過會好腫
剝完仲要去返工所以冇咁做
同埋咁快剝哂兩邊驚食唔到野

坐counter個姑娘
之前去冇見佢有帶口罩呀
個陣差唔多lunch time
仲聽到佢係度打電話叫pizza同炸雞食

係太子睇完
下面兩邊都有隻打橫生
個牙醫話附近有神經線唔建議剝
佢話如果痛先再搞

唉我好驚。。。。。。好似等受死咁

剝牙好睇手勢
唔通收你5000但剝一個鐘你先覺得抵咩

睇多個

唔洗驚真係唔痛
個陣打左麻醉針冇感覺
剝完牙要咬棉花
可能我塊面好多肉
我咬住左自己塊面入面d肉唔知
搞到好似生飛滋咁有個牙印損左

係唔係真架 我真係好好好驚呀！

姑娘會提你小心
你太緊張先會亂咬
平常心 冷靜 剝完抖多d就得

想問下呢 我剝左一個星期 今日去左拆線 但塊面仲有少少腫 係咪有問題架

正常架

唔該晒 拆左線有冇野要注意架

食野唔好跌入去
跌咗入去再了返出黎 陣味不得了

上排生左一隻出黎刮到下排牙肉腫左
想問剝一隻大概幾錢 洗唔洗一定照左x-ray先剝

一定要照x ray 如果唔知入面生成點？
根據難剝程度 如果去專科更貴
我剝上排生哂 900

Lm

剝完先睇到個post
今日去樓下睇牙（諗住洗牙+補牙）
我有個位成日痛以為蛀左，檢查完先知冇
做埋x光照，原來係有隻打橫生智慧齒頂住隻大牙，仲要蛀左
即時話剝左佢，醫生話隻牙離神經線都算遠（1-2mm)
剝左半個鐘，打左麻醉都好痛（十級牙齒敏感feel)
收左我5000幾

下次做下Research先

頭先去睇附近牙醫 話我打橫生
係咁話我會面癱同叫我同屋企人商量下先
仲講話
5200（手術費）冇左可以搵返 面癱係一世
嚇到我hihi

終於剝晒四隻智慧牙

做手術一定有風險，搵鄧仔剝啦，佢剝慣晒有保証
大部分人下面兩隻都打橫生，including me，唔剝臼齒好易飳，我就飳晒要杜牙根，又一萬 total 要洗兩皮
有D人唔生智慧牙真好

今日book最快已經12月17
想問埋補牙同杜牙根大家有冇好介紹

我己剝曬四隻，因為智慧牙其中一隻要杜牙根，杜牙根我搵樓下近同打聽好，杜牙根要去幾次㗎，所以我唔搵鄧仔杜

dllm

智慧齒都要杜牙根架咩？唔係就咁剝就得？

搭單問
我照過係有齊4隻智慧齒
但1隻都未出 有冇機會一世都唔出？
個時見到有1隻係斜既會隊到大牙

利申:就22歲

今日係鄧仔度剝完右下智慧齒 要開刀
多謝咁多位巴打介紹
真係好好手勢 照完x-ray訓係度即刻黎料打針
前後搞左幾分鐘only 搞幾下就同我講 得啦 剝左啦
不過佢就真係好趕時間 想問多兩句都唔得

之前去楊震牙科剝
下排近神經線2500一隻，上排就咁鉗出黎就700蚊一隻，
抵到爛

所以我咪話淨係搵佢剝智慧牙好了
其他嘢去返自己附近整算啦，牙醫分別有幾大，搵過有時間細心照顧可以問多幾句嘅仲好啦

等咗成年
終於收到菲臘牙科call 我去俾人做考試素材
有咩要注意

鄧仔剝曬4隻要幾錢，下面兩隻打橫生

上面$900 下面$2500-4000

好似話生到40幾歲都仲生緊？

4000-5000都唔貴啦下面牙
屋企附近個間 一黎就話6000
上個禮拜 剝咗上面一隻
收左3500
比左枝漱口水 止痛藥 紗布
但到今日食野都仲痛痛地

想知鄧仔手術咁快，回復程度有幾快？
手勢好唔好？

我剝上 晏就剝 夜晚食碟頭飯
剝下 傍晚剝 第二日夜晚食壽司

因人而異

其實5000樓下要開刀既都唔算貴啦
剝上面都3500真係狼咼 定係要開刀？近神經？定佢係專科？
剝完幾多日仲痛

平常心

早幾日剝完

公立醫院一次剝四隻 其中一隻蛀咗
全身麻醉做完即日出院

到依家仲痛緊

休息多啲啦

休息咗好耐啦

仲痛？好撚sad喎咁

之前整親係公立醫院做手術 醫生話啲智慧齒會阻住佢 跟手同我一次過剝晒剩低個2隻 埋單200有找

我68蚊剝4隻

到佐鄧仔 好緊張

排緊瑪嘉烈，排到2020年

做完 真係好快 5分鐘就搞掂 開三日假

忍唔住笑咗

超快
我假都無要

2020好快姐 都就2019

東京奧運就有得剝

邊間九龍區洗牙平靚正
對上一次半年洗

一次4隻？

邊個倍附近先

兩隻都90度咁橫生
又成日zip咗d嘢食係入面
但係醫生話兩隻都近神經線
但係佢又話已經蛀咗
係剝就趁早
屌佢講到好大風險咁但係我又想剝
有冇咩醫生特別好手勢

真係平常心
原來係檢查先 再約時間剝

以為即日剝

食得好d再上路

睇多幾間 唔同醫生唔同講法

下顎兩隻橫生 開始有牙周病
上顎 一隻出咗一隻未出 出咗果邊牙肉發炎
全部都係開刀剝

牙醫教授話菲臘牙科冇局部麻醉
要排瑪麗醫院 可以揀
局部麻醉分兩次局部單邊做2次
瞓兩日一夜
或者全身麻醉一次過做哂4隻
瞓三日兩夜

佢話啲牙根都遠離神經 係安全既
上顎未出果隻有啲深 有1%整穿鼻竇引發鼻竇炎

已經揀咗全身麻醉一次剝哂 唔好咁煩

Email x光片比鄧仔睇
佢話ok就拿拿聲book期

排期預返 半年到一年
視乎手術室排期情況

全身麻醉剝哂去咪煩
一陣又等
有無話幾時剝得

預返一年
睇手術室排期
有人唔要期就早啲
touchwood 大型事故又延後

類似急症室非緊急

琴日剝完
宜家腫到個波咁

呼籲各位下顎橫生智慧牙的巴打快啲剝咗佢
智慧牙同大牙之間好難刷得乾淨 只係2個等牙周病/蛀牙的計時炸彈

係咪一定要7日先拆得線 遲啲或者早一日得唔得

我係鄧仔剝喎, 但係我有剝到痛
我右下打左2支麻醉針, 佢準備剝個時問我有無痛,我話有佢再打多支
total 打左3支, 一剝都係痛, 即刻縮左一下
到最後都有照剝,有輕微痛痛地
我本身expect 係唔痛既, 因為我cool牙剝牙唔痛的

剝完

尋日剝完 但宜家塊面腫到方形咁 係咪正常

3月經菲臘排瑪麗全身麻醉剝
嚟緊星期四入院剝

剝完仲可以食到聖誕大餐

每個人術後反應都唔同
我就無腫

可以 睇傷口情況

會唔會係因為太近神經線？
因為我搵鄧仔兩次 一次右下開刀 一次右上直接剝都無事
唔夠同佢講補針

想問下我其中一隻智慧齒蛙左牙 8月時醫生話 蛙左唔影響
所以無理 依加蛙到隻牙已經得返好細隻 仲可以去嗎

求巴絲解答
情況: 我生咗4隻智慧齒，下排牙2隻都打橫生(2隻都近神經線)，但左邊上下2隻已剝，差右邊上下2隻未剝。
由於我剝完左邊智慧齒太淆底，所以就算右邊已生完3、4年，我都冇走去剝，但近排唔知點解下排左邊近大牙位嘅牙肉成日會痛，唔似蛀牙，似係入面條神經/牙腳痛（只係約2隻牙的牙肉入面痛），想問問有冇巴絲知關唔關我右邊牙未剝智慧齒事？頂到神經線？（但係左邊痛）

利申：曾剝過4隻牙箍牙

蛀
點都睇下醫生好 蛀左智慧齒問題唔大好多人都會
但影響到前面就好麻煩

得既

其實睇牙醫先幫到你

啊
1月就要剝上面2隻
下面2隻要去排菲臘牙科
有無巴打近排朝早去排?
咩環境?

蛀咗剝會貴好多又會麻煩啲

到時影響埋前面係會仲貴同埋更麻煩
唔好因小失大

上個post好似有入話凌晨三點幾去排
但我無排過唔sure

我嗰陣都係，成個星期先消腫

我想問下 我左上生左一隻智慧齒 下面左右都一齊打橫生，左邊頂到大牙又冇留意搞到蛀左 。但係智慧齒冇事，咁樣洗唔洗剝左佢？

要剝，因為頂住前面隻牙

上面2隻 智慧齒斜生左3年，影相感覺令塊面肥左
如果 mock 左 會唔會瘦返

請問鄧醫生全名係咩 下面智慧齒都90度打橫生 想send x-ray圖比鄧醫生睇下

剝智慧齒係唔會令塊面瘦
不過斜生好易蛀

鄧幹耀
佢應該都會幫你照多次

但我影相 真係覺得兩邊面肥左
早2,3年 唔係咁
乜上邊智慧齒唔係會令牙肉生多左 搞到塊面脹咩

智慧牙基本上一定要剝，如果早剝我就唔需唔見多一萬，隻第二臼齒要杜牙根！四隻智慧齒喺鄧仔剝曬，佢開我隻大牙五千五杜加五千牙套，心諗佢收得貴又多客，時間咁少又趕，杜牙根成功得七成，而家喺屋企附近搵到個都好好的牙醫，杜收四千，牙套三千五，好有心機同慢慢整

想問 只係生左上面兩隻智慧齒 生得好直好齊 都生左有10年

但最近去洗牙發現其中一隻有輕微蛀左 牙醫不斷sell我剝左去 又話我淨係生得上面兩隻 無咬合牙 遲早都要剝 無謂浪費錢去補 但我覺得只係輕微蛀 想補左牙先 有無巴打試過類似情況？

上面已剝
下面一個牙肉入邊
另一個近神經線（蛀埋）
x-ray之後依家話要照埋CT
好貴 點算

但牙醫講過剝智慧齒係唔會令面變瘦

鄧仔只會推薦剝牙 人地快手剝多幾隻賺多啲
可以開名等附近d巴打多個選擇

牙醫通常都會建議剝 因為始終生得入難清潔
可以堅持補住先 睇定d都唔遲
定期check牙睇情況再決定

都要照
一係排菲臘 會收既機會大

噚日係瑪麗剝完
一陣中午可以走

休息多啲

隻牙好臭終於忍唔住book咗鄧仔下個星期剔

星期三剝左🤣今日己經無咩事

左下橫生掂到神經線
8k好撚貴
但7點剝到8點
10點痛左一陣就無痛過
成個星期都無好腫
第三日玩野食燒肉都無事

8k專科？

搵左個外科醫生開刀

點解會好臭

剝上定剝下

掂到神經線 8k都算ok啦

排左政府2020年2月 暫時未有恐懼感
但個醫生話隻智障牙好近神經線有機會9個月冇味覺

通常一坐上去先會黎料

但我果陣發炎佢幫我挖哂啲污糟野同落氟（係味咁叫）
話打麻醉可能好痛叫我忍下，我都覺得唔算好痛
不過比佢挖完已經腫撚到仆街 ，剝埋實腫到傻閪咁

琴日剝完

起身隻閪牙頂到我好撚痛 痛到懷疑人生 即刻周圍搵牙醫book
好好彩竟然下午涉到時間 即刻去檢查 -> x光 -> 開波
放低2千2 令我重獲新生

左邊上下，下面個隻開刀 15號去剝埋右邊

因為食完野成日有野卡係入面

可能剝都無你挖咁腫

痛到懷疑人生先剝就太遲啦
不過好彩咁快有 牙醫好難約

我都後悔上次唔一次剝哂一邊
15號又去？要唔要開刀？
其實乜剝真係無乜事 係佢慢慢埋返口先難頂

剝完都會 清理傷口勁麻煩

點解包皮過長d 人就會識預早割
廢事到龜頭炎要成條切

但係智慧齒又無呢個sense

明明兩者都係上帝ge 設計失誤

因為屌閪重要過食飯

屌左下智慧齒好唔舒服(露左一角仔出黎)
又唔可以話係痛 牙肉酸酸軟軟 有逼逼地嘅感覺
仲要左邊脷底整粒大飛滋
野又講唔到 食唔到野

年幾前牙醫話刷乾淨d就得
屌佢又拍住隻大牙 條縫好難刷
應唔應該沖去牙醫ko左去

我20歲果陣牙醫都係咁講

一拖盲拖左10年 遲早都要剝揀個好日子剝左佢啦
唔係前面果隻一齊死果陣就遲

無錯，我就係拖左10幾年，搞到左手面第二臼齒要杜牙根，剝晒四隻智慧牙要一萬，杜牙又一皮

隻智障齒大約2年前個陣發現左佢
佢突左一隻角仔出黎 隻角仔就痴住前面隻大牙
之前又無照x ray 都唔知佢生成點
聽日都係book個牙醫睇睇算

同埋無事無幹 又無公司sponsor情況下
真係未必會每年洗錢去洗牙 同檢查

一年點都洗一次啦
啲牙一要杜或者剝 條數係返到

唔係錢 啦400 500 當食少兩餐
係難book 懶 怕麻煩 閒日又要請假 洗完又會軟一日半日
一個唔該要補又成日唔食得野

補完好少話成日唔食得野
我通常補完過一兩個鐘點都食得
我通常一早book定 book星期六
因為試過蛀到剝 以後就養成定期睇牙
啲牙剝一隻少一隻

依家去緊睇牙醫 睇下點搞

排到政府 6月入醫院全身麻醉剝哂4隻 好緊張

一起身就剝完

係咪會腫好多日

開刀定點

開刀啦
有一隻淨係生左一半 仲好近神經線

幾日至一星期

剝完智障齒 好彩塊面無腫到智障

之前箍牙，有個睇開嘅牙醫，搵佢剝粒橫生嘅智慧齒，手勢勁好 無腫無痛

屌，岩岩手多走去搖下d牙，比打橫生智慧齒頂住個隻搖得郁，係咪前面個隻都收得皮喇

唔一定個個都腫

講個名黎 推薦俾大家

睇牙醫啦
隻牙搖得郁好多原因既

我下面智慧蛀咗，搵公司牙科醫生睇，話要上下兩隻剝，佢同我講預一個鐘，個醫生好後生同瘦，怕佢冇經驗又冇力
想問過程大約點同會痛幾多日？幾耐可以食返嘢？同醫生又話剝完有可能發燒
總之好驚，日日倒數中

生智慧齒見到呢個po真係好
係外國新年先返香港
book左落機第二日睇鄧仔 留一星期多少少老撚都剝左先
本身生牙少少痛 點知到今日好似開始頂到其他牙 更痛
點撚樣可以頂多幾個星期
好驚剝牙打麻醉針痛 但更唔想拖住咁耐 想死

諗住book鄧仔， 5分鐘一隻真係熟手技工feel

鄧仔電話打唔通既。。。飛留言

想問照x光同剝係同一日定分開???

同一日，正常即影即剝

book左啦，book到下個月，今個月1又要努力刷牙

同埋唔想腫，屋企整定冰，剝完即刻返屋企

thanks 收到

其實唔使驚基本上唔痛，好輕微嘅痛楚，我直情三四日已經冇事了，同埋我自己無腫，國包皮嗰啲先痛

冇割過唔知 另一邊開刀，流左好多日口水

我而家到杜緊牙根，呢個先痛呀，不過係手術過程會痛，一日後就冇事

我門牙好似都要杜。。。

上年脫左上 完全唔痛 反而個頭搖到傻

個牙醫一講搞掂喇 個時仲諗緊要整幾耐

想問下大家
我下排照過話打橫生
窮撚得兩個方法, 排政府/菲臘
想問下咁多位有無人排過?
難得政府牙科係附近
諗住朝早排街症得唔得
因為政府牙科得一日既早上可以睇街症

我上次因爲分開2次剝
剝左下 5分鐘左右 開刀
剝左上 2分鐘左右
由我行入到我行出去計
我第二日就食壽司
剝完休息多啲就得

打麻醉針唔痛
最煩係術後護理

個個睇佢都係剝牙咁濟

同一日 除非佢幫唔到你剝
我係照完睇隻牙點 打麻醉針 之後剝
留完言有人打返俾你

剝完落樓下7仔買冰啦

菲臘呢個post有人排過
政府好似無

好似杜牙根痛d

鄧仔係咪開刀都做?

左下要
左上唔洗
視情況而定

我女朋友應該要開

下面多數要

打左針又唔會太痛，最緊要打夠針，要開刀？

上次睇鄧仔打麻醉針不痛，過程快

剝牙揾鄧仔，其他就唔好啦

同一日

食定止痛藥先剝

杜牙根我都要...

菲臘多數收開刀，放心，教授負責

係

杜牙根痛主要係神經

多數做

其他好似佢好少做同要約好耐

快手又好

未杜過唔知
希望呢世都唔洗杜

我上次去拆線，見到有個靚仔同阿媽一齊去，聽到佢哋講話cool 牙甩咗啲唔知乜嘢，但係冇預約，冇得睇，阿媽嘈到拆天，嘈完都係冇得睇，我心諗正常係出面如果有緊急事，個醫生唔係太忙點都可以抽少少時間睇吓乜事掛
所以淨係搵佢剝牙好啦

我剝左下面智慧牙，搞到隻臼齒蛀哂要杜牙根，鄧仔開5500 杜加5000 牙套，杜牙整三次，一次上牙套，跟住我唔搵佢整，原因有幾個
1 我搵咗第二個收$4000杜，3500 牙套
2 近，近真係好緊要，因為你要去好多次
3 杜牙根嘅成功率只有7至8成，只要杜牙根唔乾淨，啲神經線死唔晒，就會失敗浪費晒所有金錢
4依家幫我杜1個牙醫非常好非常有心機，佢啲預約都排成個幾兩個月，佢淨係杜牙首先第一次幫我預備，一個月後再分四次預約，保證徹底先同我上牙套

門牙杜牙根係最易，因為係口腔最出，手術較易，最入牙手術會更加困難
我上YouTube睇左好多關於杜牙根嘅資料所以知道

想問下有無邊個牙醫做杜牙根好？
有隻牙蛙咗又唔想剝
同埋杜牙根痛唔痛？
想問下價錢

下面大牙

我上網睇下先
杜牙根好難定價錢，間間唔同
痛就一定痛，始終殺神經

其他野唔好揾鄧仔，除左剝牙外

反而太子有間我覺得ok，個牙醫好細心

如果上排果隻智慧齒正常生左出黎
但係下排無生到智慧齒既話,洗唔洗剝?

唔好以為見佢唔到就代表冇出到，照x-ray先會知道，你去洗牙嗰時順便同佢講話想照xray ，如果真係生，咪恭喜你慳返啲囉，上面嗰隻如果出到收費唔係好貴之嘛，係唔係都剝咗佢啦

有無人排過政府牙醫？
見佢寫只收緊急同簡單剝牙
因為我下排兩隻都打橫生要開刀
屋企附近有諗住去睇下先再去排西營盤

牙醫有無俾轉介信你？
有既可以試下排醫院既口腔頜面外科及牙科

點樣可以冇咁痛

感謝巴打 等我試試佢

剝牙佢手勢真係好
其他⋯⋯你搵返平時嗰啲

蛀咗定剝咗？

琴日突然開始痛
到夜晚劇痛 痛醒左

約咗牙醫未？

未 從來未試過咁 唔知點做
我照鏡睇地有一少截牙 都應該Mok 左佢？

正常都要剝啦
不過快d約牙醫先啦

如果下排打橫生+成隻牙埋係牙肉出唔到黎
係唔係得專科先會肯剝

呢個要睇返個醫生
建議你睇左醫生先 如果醫生唔肯叫佢寫信俾你睇政府

我都係咁 睇普通牙醫咋喎

有d未必肯 要睇返隻牙

我係咪比人搵笨
明明下面痛 但照完x 光之後話下面嗰隻未剝得 反而剝左上面唔痛既智慧齒 呢家麻醉藥過左之後依然都係咁痛

下面痛剝上面？呢個係乜玩法

佢話上面都有份頂住牙肉

同埋痛緊嗰隻令牙肉腫左 要等消左腫先可以mok 係咪正常既做法

不過如果要剝下 上面遲早都要剝
雖然而家咁樣好撚on9⋯⋯

揾鄧仔

有啲太近神經線，唔會做

我之前同你一樣少左截牙，之後揾鄧仔剝哂上下

好緊張 等緊鄧仔幫我剥下排智慧齒

鄧仔除一隻智慧齒 幾錢左右？

頭先見到佢寫要$1500-4500起 未計照xray同藥$
不過都要入去照完xray再問醫生先會實際知幾錢

我岩岩剝完計哂所有野就$3500

請問你脫左幾多隻呀 痛嗎？

我係左下1隻先 本身想脫埋右面上下2隻
但醫生話咁樣會塊面會腫哂 所以叫我分2次

我自己個人黎講覺得唔痛
但每個人能忍受痛既程度都唔同

間間唔同

打左針基本上唔會痛

咁都有得諗 我公司有dental 但Quote 過都要都成3650 佢個到收信用卡嗎

過$1800就收信用卡

終於去鄧仔到一次過剝哂4隻
唔洗開刀 total 5100
仲要勁快手 嚇親我
希望快啲食到野 好餓

岩岩搵鄧仔剝完要開刀智慧齒 1分鐘剝完 手勢勁好

無食定野就去剝？

條友真係快到痴線

要排期排到下年3月

邊個？

公務員個啲

食左好少 不過個晚都食到野
第二日照常食飯
無痛過 不過係咁咬到自己同未消哂腫

好快啦 聽日食得年糕

去私家啦

窮 冇錢

等咁耐 牙都爛
呢d錢唔慳得

啱啱生

我上次剝下既時候 牙醫同我講上面岩岩生
點知一個月後我又要搵佢剝

祝君安好啦
你排唔洗錢？

唔洗

怪唔之得

唉 窮 冇辦法啦

開刀都1分鐘
心思思想搵佢剝添
問過價剝上排一隻要3000蚊
個醫生話因為太入同要開少少刀

鄧仔幫我剝右上 900 入去到出去 前後2分鐘

如果一下好痛就咪忍啦

快成咁
有冇麻醉針架？

緊係有
無既應該有命案

唉上個星期尾剝
依家吞口水好撚痛

仲痛？！

消左好多 唔撚知點解條脷損撚晒 生飛滋都冇咁痛

可能係牙醫手勢唔好 整割咗

求PM

菲臘俾兩個選擇我

一係全身麻醉 三日兩夜留院 一次過剝下排左右智慧齒

二係局部麻醉 分開兩次剝

邊個選擇好啲

有3日sick leave

鄧xx 好靚仔 想含

有冇人知鄧仔過年呢幾日開唔開？

左邊上下2隻智慧齒都幾耐下,唔痛又冇事
近排刷牙流牙血
左面仲耐不耐有D抽筋
唔知關唔關智慧齒事
牙又唔關門疹,但睇牙又未必知神經野事
而家都唔知睇咩好

我係學生
無咩所謂

其實睇你自己
如果唔想麻煩 想一次就搞掂就一

冷靜

直接打電話過去

睇牙醫 問下順手照埋
抽筋係乜位抽先？

臉頰個位附近
我都約左門診望望咩事
牙醫都會去BOOK,不過都仲未有人聽電話

巴打由第一次檢查完收左開始排左幾耐？

我尋日去排完收左 佢話幫我剝晒4隻 叫我等電話
但我係痛緊先去檢查
要等6個月既話真係人都癲
買止痛藥既錢都係返度

我都排緊
1月排到而家

真係痛就去私家啦

頭先開緊工菲臘牙科打黎miss左
打返轉頭又永遠打唔通

不過我忍唔到痛今朝約左鄧幹耀

有無人邊啲牙醫手勢好又唔太貴？
鄧仔要排到三月中先有

我電話留言

我啱啱book左3月尾 但上排開刀都要2000蚊一隻

上面都要開刀？咁你唔好彩，完全無位生，認命啦
我上收900下收3500

想問我可唔可以帶張x光片上鄧仔度問佢收幾錢架

洗開牙間診所照完之後上下兩隻quote我7000
話我下面好近神經線又橫生

可以，三個月內，快打去book

你試下 attach xray send 去佢email 問價，我估可以

Email drtangky@hotmail.com

左上隻智慧齒生得少少出黎
刷牙刷唔到，醫生話蛀左
排左下星期剝，好撚緊張

我去睇自己牙醫話右邊要開 左邊可以唔洗
但我send email俾鄧仔 個姑娘覆我話兩邊都要開

唔洗緊張

剛剛係鄧幹耀攪掂左
好快手
2900剝左上下
比想像中平

洗唔洗開刀？

lm 出事了 突然痛

純粹照X光先邊度平同高汁

今日去鄧仔個到剝下排智慧齒
本身驚到仆街
但係入去訓低打針到剝完5分鐘都唔洗
仲好好手勢 全程連埋打針個下一啲都唔痛

通常照完 報價之後剝
除非係條友報價好誇張/唔肯幫你剝先會淨照x光
呢個post好多人都搵鄧幹耀剝牙 你去約時間睇下好過淨照x光咁無謂

2900咁平？

條友快狠準

應該我果兩隻唔算難 唔駛開刀
佢兩隻都收我最低收費
加埋藥同X光2900

真係幾好手勢
我4點幾做完 頭先11點起身都差唔多消晒腫咁滯

巴打剝完牙就抖多啲啦
就5點啦

我剝完返到去見食唔到野就一下瞓夠6個鐘食藥
攪到依家好精神

我剝完成個人謝哂
可能平日唔夠精神 一剝完傷口復原嗰下累上累

報價之前照嘅時候唔使畀錢嘅咩

如果佢幫到你做 但你唔幫襯佢 咁咪要等錢囉

之前開刀剝完幾日食唔到嘢
希望鄧仔手勢好痛一日就好

我晏就剝完 夜晚就食咗盒飯

開刀？

就咁剝就食飯
開刀食壽司

開刀我只敢食粥

夠飽就得

3分鐘搞惦

真係唔夠5分鐘

想問下鄧醫生剝智慧齒開病假紙，上面會唔會寫係脫智慧齒？

真係超快手

一定寫智慧齒
唔會寫其他

本來約左最快三月剝，打黎話有人取消聽日，所以聽日就剝得，驚陣間老細話我做咩揀平日剝😰😰

鄧仔係咪淨係智慧齒？我有隻牙唔夠位生 生左係後面 都有十幾年 之前睇過2個牙醫話近神經線都叫我搵專科

lm

出名剝牙，其他不建議

早啲剝好過啦

我係要剝牙 但唔係智慧牙

樓主係咪已經剝左?
mk鄧閒日多唔多人睇? 想請假去

都ok呀

仲有一邊未剝
你聽日十點打去

快成咁有啲驚

快狠準

照x光企定定1分鐘唔夠出返黎，一訓低已經打左4，5針麻醉，問你痛唔痛已經落鑽鑽開你隻牙，3，4下夾返哂d牙出黎，你未發覺已經聯緊針，跟手你起身行返出去啦

打4，5針？ 你mock 幾多隻牙？

打咁多支針？

有隻爛牙
但唔洗杜牙根
只係補牙+麻醉
二千銀有找，其實係唔係好撚貴

我上次一邊都打左5-6支

冇，佢打左2-3支問我有冇感覺，我話有就打多幾支

剝牙最痛係打針嗰下

係唔係打到最後 應該連打針都唔痛

對唔住，係一支針吉4，5下

1支黎不過係4，5個位度打

我覺得佢冇開，但佢聯左一針，我估開左掛鄧仔快到我都未知佢做左乜已經聯緊針

我其實第3針已經冇feel,同埋我好忍得痛

前日剝咗
生咗喺右下 痛咗幾日 合埋口好似咬住啲嘢咁
醫生話打橫生 過咗幾星期翻去剝 打咗三枝針（麻醉） 再出翻去坐多半個鐘 入去十分鐘都唔駛就剝掂 嗰日好腫 但到依加都無乜點痛 我見佢係成隻拎出嚟

我上網睇人剝話打完出去等陣再剝
鄧仔話唔洗

係醫院休息左幾耐

邊間

我都冇等，可能佢地麻藥要時間生效

元朗

鄧仔嗰到有冇得比信用卡?
剝左上同下都要好多千，唔敢帶咁多現金出旺角

可以

1800蚊以上先比

唔該哂
Book左3月29號同男朋友一齊剝，齊齊痛

兩個一齊食唔到野

大家都冇剝過
唔想佢痛我又唔明有幾痛

隻牙生得好入 係上排
條利都係僅僅掂到
抬高頭點整都望唔到隻牙
牙醫係咪有方法搞同剥架啦
同埋佢都係生左少少出黎 我諗1/3左右
係咪盡早剥 唔好俾佢變完全體

想問下 如果搵鄧醫生
大家多數一照即剝？ 定係Check 完再排期嫁？

聯左針 洗唔洗返去拆線嫁？

要，會同你約

開刀

照完立刻剝

認真？

認真

咁咪好撚貴
追post又話上排多數易搞
仲諗住冇事

請問鄧仔叫咩名？
唔該唒

認真，比牙醫睇下先

鄧幹耀，好似

後日剝左上
一d都唔緊張

同一日剝一邊嘅上同下，塊面會有幾腫?
想有心理準備

岩岩剝完一邊上同下，我剝完口罩就懶帶當係baby fat就算，仲係附近慢慢行街。不過影相會見到係真係有腫。同埋你預個腫係真係維持幾日、笑都唔係好笑到。剝完一星期先完全好翻。溫馨提示係記得要食佢啲藥，如果唔係真係會發燒

又要覆診補1隻牙
咁就冇撚左1800
好撚心痛

智慧齒打橫生，又近神經線
就去專科剝，會打麻醉針
請問係咪打麻醉針就真係開刀都唔覺痛

以前細個去牙科保健剝牙話打咗麻醉都好痛，仲搞咗十幾廿分鐘

我都係岩岩脫左隻冇耐，我同你一樣都係露左小小出黎，以為生緊出黎，一照x光原來生哂。

整一隻好hi貴

補牙咁貴？
你咪好囉有得補，我嗰隻要杜牙根，仲要加牙套，仲要非常痛，智慧牙對於我來講冇感覺，係剝咗個幾日有啲不適

好在有保險

埋單$22xx
爛得好緊要
醫生話仲可以補

岩岩去鄧醫生脫完 醫生護士都很好哦 3500一隻 包所有野 本來覺得好貴 整完覺得超值

又話鄧仔平靚正既

今日搵鄧仔剝完，好快手
上面正常既900/1, 10秒一隻，下面我開刀就要3500/1, 剝個時唔痛放心去剝

你約左幾耐？
我仲未有勇氣打電話約剥牙

想問下如果我係其他牙科醫生照左x 光，去搵鄧仔剝牙可唔可以用返

我新年前約架，平日1-5要差唔多等一個月，星期六既話仲要耐d, 你都係快d 約左先啦，平時洗牙仲痛過剝牙

鄧仔個度照$200咋喎

可以呀 但要半年內

我係第二間整，唔好誤會

想問下整完係唔係有個洞？ 幾時會冇

有冇人可以回應下

我都係打四五支 我懷疑佢係咪想快 所以打多幾支唔洗等藥力發 就可以落刀

打左針唔痛呀，我都係橫生好貼神經線，第二日腫左就有d 痛

感謝你

最重要做個時唔痛。做完痛返一兩日都預咗

Btw 點解細個牙科保健打咗針都咁痛

驚咪叫佢打多幾下

上網見人剝打完針要出去等

港島區有無醫生推介

我個時打完都要出去等一陣

除咗鄧仔仲有冇其他牙醫推薦吓，我啱啱打去要見鄧仔排到廿七號，隻牙勁痛，牙肉又腫，我覺得頂唔到去廿七號

剛剛係菲臘牙科拎走左隻18
如果本身唔痛既話菲臘牙科其實係幾好
雖然要做白老鼠比學生試
成個過程會耐d
不過最後都係教授親手做好好手勢

依家差隻28要排期開刀

鄧仔唔止麻醉重手
事後藥都比晒消炎同抗生素
基本上事後都唔會太痛同快消腫

剛剛係菲臘牙科剝完 佢剩係比panadol 依家確唔住d痛感

私家幾錢一隻

補牙樓上話2千....之前睇又話800

大幾多錢補一隻

有冇邊間補牙好

*大概

我27號搵鄧仔剝 好緊張
先剝右上 如果手勢好先剝埋另一邊

剝左智慧齒大概個幾禮拜
而家無論飲凍野定熱野都好
（講緊係凍少少同熱少少都唔得，大概係<20oC / >50oC
係體溫附近先冇事)
個度會超級痹痛攪到我唔太敢飲凍飲同湯
唔知關唔關橫生同有啲近神經線事

鄧仔打麻醉針係咪一支搞掂? 怕打針

我有四隻智齒左右上下各一個 唔知講咩好

我又係 聽日去鄧仔度剝
諗到聽晚痛到pk就笑唔出

同道中人呀巴打要剝齊四隻？
我未預約㗎同埋唔知幾時去剝
剝完唔單止痛到pk而且可能面腫腫
可能要帶口罩先得

預約咗先啦
Kick-start 咗你就會接受個事實
行刑後再打返感想

巴打請分享～

成日有食物殘渣攝住，唔用手撩走會勁口臭

我用牙線棒

剝完
剩係剝咗2隻留返一邊食嘢
剝嗰時係完全無感覺嘅 宜家攬住舊冰消緊腫

想知你剝咗邊兩隻..洗費幾多$
依家有冇不適 咁如果返工係咪戴口罩呀

剝咗右上下 下邊打橫生
夾埋4千幾
仲攬住個冰袋未痛
聽下聽日腫到點先決定返唔返

大家剝完上+下，嗰日同第二日會食啲咩?

我岩岩剝完，除左雪糕乜都食唔到

塊面勁腫 喉嚨又痛

不過我只係剝左下面1隻智慧齒，另1隻係前面

快熟通心粉
乜都唔啜得又驚飯跌入去個窿
唯有食住兩日先

好想飲凍野食雪糕
冇人知點解？

約左10月去北區醫院做2隻。個醫生問我怕唔怕，我話少少啦，跟手話幫我打埋鎮靜劑

鄧醫生張紙有寫話咁樣係正常
個幾月之後牙肉生返上去會冇事

右下智慧齒崩咗一角 同蛀咗 唉
如果無預約 去鄧仔照完x光 應該無得即剝啦？

我book閒日都要等兩星期啦
你點可能即刻有得剝

樓下啲牙科診所好貴

前幾日去專科剝咗下面兩隻，
要全身麻醉
宜家好腫好痛食唔到野

鄧仔剝智慧齒個價算唔算平
定其實同出面啲價位差唔多？

鄧仔剝算平啦 手勢又好

下面兩隻都全身麻醉
敷吓冰袋啦 休息多啲會快好啲

真係幾貴吓
不過手勢好唔好先

無預約唔洗諗
睇牙醫有九成都要預約
手勢好等一兩個星期係普通事

不過你約咗去就即照即剝啦

無幫襯佢 女醫生女護士 見到5000起跳 卻步咗 所以無搵佢整 聽日去藍田睇有無得即剝

佢諗太多
不過佢又蛀又崩 正常都想快啲剝既

咁誇張要打鎮靜劑
個人無反應但內心恐懼一樣

剝牙就唔好搵女醫生⋯⋯
一陣未剝到就口抽筋⋯⋯
唔趕打俾鄧仔問下期 呢個post好多人都搵佢

今朝打左去
竟然話聽日下晝4點有得睇
我問仲有咩日子
應該有電話入
姑娘就叫我等陣
之後電話駁返入我條線
佢就話聽日個期無咗
要4月頭先再有
好後悔 無即刻應承聽日睇

講咁耐，我已經剝曬四隻快五個月了，臼齒杜牙根都完成了，下星期一上牙套
全程用咗兩皮，claim保險claim 番一皮，算係咁

末剝無錢又想剝去買份藍十字牙科保儉，買咗三個月後就可以做，走去排政府on 99 ，自己俾少少就可以享受私家服務，排政府嗰D直情係廢人

第2間

因為打橫生 腫足幾日

呢啲時候緊係點都hold住個期先

剝完一次一勞永逸

咁快手有冇第2間呀？

我都係咁諗反正瞓咗乜都唔知

一星期內點都消哂腫 到時又係一條好漢

邊度?我樓下嗰間重貴
補牙$650
剝上智齒$18xx
剝下智齒$3xxx

照左xray隻智慧齒打橫生又生得好近神經線
樓下牙醫叫我搵專科
有無巴絲係生得近神經線而又係鄧醫生到剝 或者有無專科可以介紹

前幾日feel到勁痛， 頂唔順打電話去book鄧仔，竟然第二日就有位 即刻話要 咁就冇左3600

手術型脫智慧齒，要搵經驗豐富既老醫生，遇著後生仔，你就GG了

星期六 1600 ？

唔係呀 我星期三整

想問下除左鄧耀幹，仲有冇咩醫生好
諗住聽日book，但聽講佢要約成個月，有冇其他醫生唔洗排咁耐，想拿拿臨搞掂

鄧仔啦 咁多人讚 我都焗等 等緊4月頭先到我還有一星期

試下打去book 可能會有位俾你快啲整

岩岩食野咬崩左智障齒 之前補其他牙都話智障齒蛀左 不過冇理到

快卜鄧仔

岩岩屯醫剝左3隻

排左幾耐？ 做咩唔整走埋第四隻？

終於等到今日
下晝開刀剝 好撚緊張

我想問下拆線洗唔洗再俾錢？

利申 鄧仔

我都有斜生 不係咬硬嘢先痛 平時又冇嘢係咩事

私家醫生幫我剝左隻 另外3隻打橫生唔肯同我剝咪寫左轉介信排政府醫院 好似排左年半？

可以揀一次過剝曬（要全麻）
同分開剝（分開剝排耐啲）

我長痛不如短痛一次過剝

鄧仔排到15號

生意好好

唔洗

好似

我頭先見幾個都係剝兩邊
心諗 你地點食嘢

無知一問，點解其他唔好搵鄧仔
打算係佢到做埋杜牙根

我都係2點半果批
姑娘問我係咪剝哂兩隻 我話一隻先

我之前問話上邊有隻要開刀 但最後今日都唔洗開刀
不過佢話生得好入 所以剝都要2千

真係好快 訓低唔夠2分鐘就剝完出返去

求救啊 我下排大牙最入面d牙肉 腫起左一細舊 食野都痛 禁落去同突起既牙肉差唔多。。係咪生智齒?😭 22歲人未生過

卜醫生睇

生咗自己都未必知
約醫生洗個牙順手照吓啦

拆線唔洗收

比牙醫睇啦，檢查費幾舊

係咪未拆線就唔可以用剝嗰邊食野?

岩岩搵鄧仔剝左下面打橫生
係咁撬係咁銼落黎，唔舒服到差啲喊出黎

我都剝過，又係開刀剝
我諗我明你講咩，雖然打左麻醉針唔覺痛
但成個過程感覺到自己個口係咁俾人暴力對待，feel到佢用盡飲奶力，仲用力壓住我塊面同隻牙鬥力，加埋聽住d撬野聲同鑽野聲就更不安

唔知點解有痺嘅感覺...可能近神經線?
比洗牙嗰種不適感更強

過左麻醉都仲痺？

隻智障齒 究竟會生到幾多歲

係麻醉左，但係剝嗰陣覺得痺痛
其實咁樣係咪唔正常??
我見啲人係剝嗰陣唔痛，剝完麻醉散左就痛
我就係剝嗰陣痛，散左麻醉完全冇痛過

可能你麻醉唔夠？
我都係剝嗰陣唔痛，剝完麻醉散左先痛
咁你而家冇痛就得啦

絲打近神經線？ 我約左下星期剝 我個隻好近神經線 好驚添

近呀，但係我覺得打橫生嘅都會近
其實痛嗰個過程好快完，佢剝得好快

btw 4月開始，新客2人同行全單9折

無蛀就唔洗郁佢啦

最近睇左羅若望面頷專科, 打橫左但因為無外露出黎, 唔使搞佢, 佢都幾好, 唔會係唔係都叫你開刀mock

補充, 因為照左X ray 睇左疊住左神經線

但你有無feel到唔舒服？

我最近牙骹痛所以睇, 順便照埋智慧齒, 問下有無需要處理, 佢判斷話唔使搞佢

蛀到痛先黎搞處理仲煩啦
affford到嘅話一勞永逸仲好

今日終於搵鄧仔剝左
一野三隻
兩隻開刀一隻就咁剝
快靚正 大概廿分鐘 堅好
麻醉未過就成面無哂感覺
過左之後兩面傷口少少痛
但都接受到 宜家係自己要留意返個康復過程

埋單幾錢？

7K
最緊要過程同手勢👍🏻

我又無蛀到痛
無蛀到隻牙崩左
其實四隻都生得好
只係生太入
好難清潔得好好

請問鄧仔會唔會比幾日病假紙？

會，佢比左3日我

我以前都咁諗，點知就係因為難清潔
最後蛀哂兩隻，上面個隻蛀到得返個頂，
下面果隻就中間蛀淨得返個殻
好在無痛無發炎見唔多對路先拿拿預約剝

幾年前剝左三隻 淨返左上

前幾日去洗牙 佢叫我剝埋第四隻

但明明冇痛，個牙醫話驚越生越落

頂到下面啲牙肉

信定唔信好

開刀剝完第5日，仲會有少少滲血正唔正常?
呢幾晚訓醒枕頭都有啲好淺色嘅血水

岩岩剝完 係咪唔做得運動？

岩岩鄧仔剝牙

15:15入 15:45搞掂岀返去

剝右邊上下 無開刀$3200

出面3個姑娘聽電話派藥收錢
入面2個姑娘幫醫生

鄧仔好野

咁誰比較好？

今日打去鄧仔到2日後就有位有得mock 好緊張

之前一年前洗牙照x光佢同我講4隻打斜生緊出嚟 叫我留意住

一年後就痛到仆街了

我e+ 智慧齒係痛兩三日 似想出想出咁 之後又唔痛
過一排又痛 ....
都唔個mock Ng mock 好....
到睇牙醫個陣又唔痛 個個牙醫都話唔痛就唔好搞啦 （斜/橫生）

上星期五喺鄧仔剝右下，開刀$3800+藥費$300+x光$300，總共$4400
其實呢個價錢算平定貴? 好甘

btw我拆埋線，完全冇痛
啲人話拆線先黎料，假嘅
個感覺係冇感覺，望住佢好似剪下剪下咁，然後完左

鄧仔 右下唔使開刀 $1800

其他牙醫話最少$3000起

我諗搵鄧仔岩架啦

今日去拆線 順便問埋左下洗唔洗脫
佢話要
兩邊夾埋6900😪

鄧仔即係邊間
冇追po一排

鄧仔佢咁快會唔會好求奇 你地講到佢快成咁 有啲怕 太大力會唔會整親。。。

反而係因為佢剝得多
好熟手 所以先剝得快
我剝右邊上下 唔使開刀
5分鐘就剝晒

打電話預約先
上到去照完x光
睇使唔使開刀
然後就可以剝

謝謝你

今日去 左下開刀4100 剝果時唔痛

自從小學牙科保健到依家十幾年無洗過牙
右下入面有隻智慧齒頂住前面隻牙
原本諗住洗一次牙到時再check下洗唔洗剝
但依家book左5月18先有得睇
如果就咁去鄧仔到check 佢會唔會嫌棄

唔知會唔會
一去到問你有無預約
無就彈回頭 幫你預約個日子咁

因為等剝果時
個個都係預約

剝智慧齒除咗上面介紹嗰個鄧仔之外仲有冇其他介紹
呢排開始痛想剝

有冇觀塘牙醫介紹？
問過鄧仔最早都要5月中先有期
但我依家四邊都長期腫痛流血，有幾隻牙逼到移位添
好想即刻就剝晒佢

有冇專做智慧齒嘅專科醫生推介？ 普通科唔夠膽幫我剝 下面兩隻都係近神經線

我好想搞我下排智慧齒
牙醫話冇事冇幹唔洗理佢

你send張xray比鄧仔睇下先啦 我個隻又係超近神經線 睇左幾個牙醫都唔肯幫我剝 之後我send xray去鄧仔 佢話ok 我剝左一個月到 都無乜問題出現
巴打可以send去問下先

生齊曬4隻，上顎個隻冇啦啦冇左忽，以為食野個時崩左。上星期去深圳洗牙，叫個牙醫幫我睇下，先知隻牙係蛀到勁大個窿，考慮到香港剝牙勁貴又要等就即刻剝左，盛惠人仔300，加$100照埋xray,埋單有8折，仲要完全唔腫唔痛。遲啲應該會再去剝埋下顎，有隻生唔出，間唔中會腫不過如果要係中國睇牙，最好搵啲大間同連鎖鋪，會比較有保障

大陸不了，無保障

記得刷牙要刷埋

揾鄧仔啦

依家鄧仔剝智慧齒要幾錢？
下面2隻頂到其他牙開始移位啦

最近照既
唔知剝唔剝好
暫時無痛無盛

之前洗牙個醫生話下排左邊隻智障齒打横生要剝，另一隻就一半機會要剝，但我又完全唔痛，所以剝唔剝好？聽講打針好痛，所以我一直唔夠膽剝

分享下經驗
兩年前剝晒下面智慧齒
橫生近神經線全部開刀 一隻收$2700 一隻收$2900
雖然器材無上面各位巴打睇嗰位鄧醫生咁新
但勝在經驗老到極快手同價錢實惠（而家做手術都只係$2500-3500一隻）
最近剝埋左上智慧齒都只係收$600 入房到出房過程唔夠8分鐘就搞掂晒
剝完夜晚已經可以食茶記
仲要唔難book 快則隔兩日就有期
慢就等一至兩個禮拜已經有得剝

佢係牙肉入面好想剝

剝左成3個星期 個傷口仲痛係咪正常

一個星期就拆線
正常拆左線過2日已經唔會痛

上年cool牙果陣已經照到有智慧齒未生出來。然後上星期開始右邊牙痛，摸到隻牙喺右邊上排最後方打斜突出黎。但重點係我左邊都好似有隻智慧齒，但好耐之前已經完美生左出黎

有冇人知應剝左佢定點，剝既話剝一隻定兩邊一齊剝

下面2隻都橫生 頂住前面隻牙
左邊個隻冇發炎 刷牙刷到
右邊個隻出左一半, 另一半仲係入邊牙肉發緊炎 近神經線
唔知去唔去搞好

幾日前剝完 開刀下排 唔腫唔痛

巴打，係邊位醫生

留明

我生齊晒4隻
剝淨1隻
琴日剝咗左下一隻打橫生嘅智慧齒
要開刀
唔知係我緊張定咩
打左幾支麻醉仲係覺得痛
依家諗起都驚

一陣約到鄧幹耀剝智慧齒，牙肉腫到hihi, 都望唔到隻牙，好驚痛

剝左
痛到hihi
又腫

加密講名得唔得

TG我比醫生聯絡方式你

搵鄧仔真係好正，開刀剝左下，剝完痛都無痛過一下

想知幾錢？ 幾耐先食得野？

我第2日食意粉

開刀剝完痛唔痛係咪取決於牙醫手勢同近唔近神經線架？有無巴打絲打分享下。

我開刀剝一隻斜生既 好似打左3-4針
係打個下有少少唔舒服
之後食埋粒止痛藥 同麻醉開始生效
剝既時候完全唔痛
5分鐘搞掂

我去私家診所剝，個醫生好好手勢，已經幫襯咗好多年

應該叫：智障齒

前日剝左右下 開刀
想問有冇人試過浪口浪左條線出黎？聯針嗰條
有冇咩影響？

好似唔可以浪口住架喎

你個傷口咁快好返？
正常唔會咁快自己甩出黎
你打返去問下姑娘好d

打返比診所整返

打左俾佢 佢話係正常

打左俾佢佢話係正常
你地冇呢個情況？今日又甩多條

未試過

之前佢話過一星期返去拆線
我第二個星期去拆 佢都未甩

聽日去拆線
本身有六條 依家淨返三條

小弟本身隻智慧牙齒生到出嚟

咁近排上邊右方生完 食野果時有啲唔方便

咁想剝左佢,GOOGLE過鄧醫生好似幾好 但好FULL

各位有無咩好醫生介紹

將軍澳有好牙醫介紹嗎？

想問下係咪有巴絲打隻智障牙打斜生撞咗去前面隻牙到？最後係要杜牙根？有冇話邊間杜好？
右邊突然有啲痛 已打去鄧仔到book 本身以為要等個幾月 點知姑娘話下星期一有個位攝 唉 幾淆都狗衝啦

係唔係講緊我呀？我就係咁嘅情況，隻智慧牙一剝咗，隻大牙暴露於空氣就好快痛，跟住要杜牙根，再加個牙套
你隻智慧牙剝咗未啊，你剝咗佢先啦
搵鄧仔剝牙好了，杜牙根要好多次㗎，同埋因為係最入，手術困難度係最高，要好有心機慢慢嚟先肯定百分之百
清晒，如果清唔晒第時就要剝咗佢㗎啦，咁就要整假牙

你個隻真係無得補咩？鄧仔同你講杜牙根嗎？
我剝咗喇 不過隻大牙未搞 希望仲補到啦
你係邊杜牙根啊？ 講唔講得？

梗係唔補得先杜啦，鄧仔杜好貴架5500+5000牙套，我呢間4500+3500 ok 了， 仲要做得非常好，要用好多時間，千祈唔好去鄧度整，我在港島整，其實最好公司或屋企附近整

可否加密講邊個位置？你呢個價錢都幾吸引
鄧仔好似加咗價 牙套要6500

本身智慧齒打橫生, 見冇乜痛就冇理到 但智慧齒個位一生飛滋就勁痛好辛苦, 幾個月前酸痛左幾日事好返, 冇再理到...

而家想搞除左搵鄧仔仲有咩推介?開刀幾錢到?定係book檢查先??

近日個口係生飛滋, 有粒係智慧齒附近, 痛到仆街, 岩先食左必理痛先叫好少少

睇黎唔拖得了

你住香港九龍定新界啊，搵一間近嘅有你着數，整好耐㗎

政府牙科街症肯唔肯剝智慧齒架? 可唔可以一次剝曬上面兩隻??

應該無生智慧齒，但最入隻大牙蛀到爛左，有好大個lone，我諗要杜牙根+整牙套，有無經濟實惠醫生推介

追左好耐post 搵左鄧仔剝智慧齒
今日剝左一邊 下面打橫生開刀2-3分鐘 上面果隻正常 1分鐘都唔駛剝左 真係好勁

你如果覺得貴買份藍十字牙科保險，用Google搜尋啦
我之前剝晒四隻智慧牙同埋杜牙根加牙套，平左一半
不過買咗要三個月先有得claim
我clain足一萬蚊，再包兩次冼牙，自己跌一萬蚊

我菲臘上年5月排
點解而家都冇通知

要排

連登牙醫

到底有冇人問過鄧仔知唔知自己連登好出名，我覺得同佢講野機會係0

1年零三個月

上次搵鄧仔整咗隻阻生智障齒
仲有隻阻生要整 都唔知剝唔剝好

一炮過剝撚咗4隻都係十分鐘，多謝咁多位介紹

打左去鄧仔即日有得剝

等多2個月啦

我排咗一年五個月見同學仔同醫生
嚟梗星期二去剝4隻

啱啱剝完4隻

冇想像中咁痛
定係麻藥未過呢

認真？？？可以即日？？？

可能咁啱果日有人cancel 左booking

我下面有兩隻打橫
兩隻都仲係牙肉到
牙醫話我牙幾齊，佢又冇發炎
而我又過佐出牙既年紀
所以可以唔剝，除非之後有發炎

開刀剝6000一隻，有冇比人呃

今日晏晝先剝完下面2隻，岩先刷完牙果啲其中一邊狂流血，冇理佢一陣依家果個傷口位有舊啫喱狀既血塊係到，有冇巴打有類似情況發生

仲等緊通知

政府排年幾
知唔知睇完再排期開刀要等幾耐

今日搵完鄧仔開刀剝打橫生，唔使15分鐘搞掂
舒服哂

想問有冇得唔剝由得佢自然唔痛?

準備打去問鄧仔 最快幾時有位

睇開個牙醫要下星期二先有 但好撚痛 想快啲

卜左聽日1:00 好緊張 唔知剝唔剝到

幾多錢啊鄧仔剝一隻打橫生？

鄧仔要等到一月二十
有無巴打推介第二間
利申橫生發炎了

埋單4200
見過其他醫生唔敢全隻剝話太近神經缐要剝得一半
鄧仔就話無問題可以全隻剝哂

真係唔疼，因為一瞓上就打左4枝麻醉針，跟住已經落刀。
拆缐之後就會舒服好多，未拆之前牙肉乸埋一住

早兩日隻牙 (智慧齒果個位) 開始痛
到左今日痛到仆街忍唔到
聽日BOOK 普通牙科睇 (有得剝智慧齒)
想問下有無機會可以即日可以剝左佢?

佢打麻醉針之前有無查麻醉膏先？ 好怕打針

今日去左鄧到剝隻左下 好快 少少痛就剝完 埋單X-ray 加藥2700
仲有3隻要剝呀

有無人試過係鄧仔道杜牙根同整牙套？

BOOK左2月尾搵鄧仔
之前去觀塘睇，照張CT都$1000，
佢再報我$13000/4隻，仲要分兩次！
跟住SEND左圖去俾鄧仔睇
鄧仔報$9000/4隻，可以一次過剝晒
上面兩隻正常出晒，下面兩隻訓平應該要開刀
差唔多10年前箍牙都剝左4隻，但未試過開刀，有啲緊張
到時再返黎分享

剝完腫咗幾耐？
我剝咗下排左右，第四日都仲腫到習維尼咁撚樣

冇腫 我唔係開刀
第2日就開始食固體

而家有隻向住塊面生 好撚痛
諗住聽日即去排街症睇下得唔得

去左街症 排3個鐘 剝大約5秒
唔洗比錢 左上 直接用鉗抆走 完全唔痛
就算之後傷口既痛同之前隻牙整痛比都差好遠 好滿意

原本book咗，點知今日打俾我話因肺炎，三月先開，
其實係咪唔痛就唔使剝住

應該唔係鄧仔喇，今日個姑娘先打電話俾我double comfirm聽日

我都聽日喎

即係今日好撚驚

我係聽日19/2我一次過剝4隻仲撚驚

勇士我剝一隻都驚到手震，佢仲要問我ready好未

你搞掂？SHARE下PLS

搞掂了，我係左下打橫生，有冇開刀，我都唔肯定佢冇講，但臨尾有縫針，幫我照x-ray個姑娘講野好搞笑，好似我死咗老豆咁，一入去就照x-ray,照完就訓上床含住佢俾嘅漱口水，之後佢講幾句你啲智慧齒生成點，依家要剝邊隻，跟住就帶眼罩打麻醉，我估打咗3支，但拮咗五六下，有一下係有感覺，跟住感覺到個口一邊痺咗，問我有冇痛，我話冇，就開始同個醫生博鬥，同佢相反方向扯，之後鋸幾下就扯一塊出嚟，佢分開左3份，跟住5分鐘就出左嚟，全套3700 不過依家俾cash同eps有85折，但我身上得信用卡就冇計，原本係全套3250

佢打黎約我有專登提醒做緊85折
我係下面兩隻都橫生，咁既然剝左下面就要剝埋上面，費事越生越長